中國大媽被圍有百犬護航 香港記者被非禮視若無睹

今日香港

香港警察
專守廁格

系

林卓廷 譚得志
被打 拉佐人未

黑警選擇性執法
極可恥

支持解僱無能警察

阿sir話睇唔到就睇唔到

幾十個cam wor

屌佢老母選擇性執法

黑警死全家

守廁格有尊嚴過佢

啊sir睇野唔使你教